主動幫屋企人連登

黃藍都好，一律主動幫手，主要可以最快接收訊息，減輕連濃牆，social media 倚靠

但原因唔好用示威消息，男既用體育，電視，電腦，手提，成人版

女既自己諗

等佢地用多d，慢慢改變意識形態由藍轉黃，淺黃變深黃

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我啊媽E家日睇夜睇學壞哂 係咁聽你地班連登仔講粗口 又凍撚水 又白汁龍蝦

推

一陣俾佢地知自己講過d咩 不了

無人叫你自爆